smartone offer $424 無限4g , 大家點睇？

佢話沒有公平使用條款，真正全速。

去馬啦

1月到期

有無其他台報價？

你射個wifi俾埋電腦用都抵啦

平時電話費同pccw 8m上網都$400幾$500 ，仲要有4G

屋企已經比緊198$ 300MB 光千

1000mb
$244

勁wo 244.

手機仲有咩價

乜plan嚟?
有冇detail呀師兄?

利益: 本身用佢4g 6gb FUP

無限4g緊
仲要公平

千你老母

留名

今日準備去問 6gb幾多offer先接受好？
諗住csl/smartton問

唔諗住地鐵上網先用csl

Join 左

岩岩CSL SALE R 續約 $387 UNLIMITED PLAN!!!!!!!!!!!

6GB CSL 開我 204
8GB 279
無限387

依個正喎

十年前份約用到依家
smartone $250 無限4G
話就話過5GB限速
但係我一個月用二百幾GB都冇慢到

用緊88蚊3G 7.2MB FUP 6GB 一去到地鐵就收唔柒到既

Smartone 插router 經wifi share 未必得
村屋撚要搵另外兩間公司好d

用緊5gb $238 未完約可唔可以轉？

Smt 只可以用電話share出黎

3 無啦啦打俾我話有平offer
$88行3G

我話嫌慢，佢就俾左個$108行4G, 21mb, 雖然得3gb用
但幾抵，有無伏

家陣都250?

hkbn 5gb 148$

108$ 5gb!!!!!!

轉$268個plan都唔得 ？

巴打坐左幾耐

講到牙肉都出埋血都係424

一日就用左佢2gb

唔啦 啱啱先Join左 Smartone 278 8GB

巴打 CSL 6GB 4G 點樣有$204？

求plan 一月到期，街邊238得2.5gb on99

唔係可以平plan轉貴plan咩
利申垃圾3plan 3gb 4g $22x

轉左 Sun mobile $126 5GB 21M 4G , 同以前用 SMT 4G 無限一樣咁快。雖然 5GB 流量要就住用，但係 CSL WIFI 用街都，仲會自動連線唔洗入 PASSWORD , 值得推介

Smt俾384 16gb offer我 心思思

我同一個plan $404

直接問個sale 暫時最低271 6gb

唔平唔貴, 一般sales價錢

我用緊128 3gb 想加大個plan 點聯絡

垃圾台

3 Send email 同我講 178 全速無限

csl有無限offer 386

24x, 送800$ 現金回贈 可以for 交電話=拉云 204

咩速？

Csl狗也不屌 成條地鐵線收空氣

個sales話而家無得404 話幾個月前既計劃黎

用左4個月，真心唔建議join
好多地方都收唔爆，話就話fup但一過6GB就慢到睇youtube最多480p

用緊6gb$208可以轉去7gb ？

用緊，貴，唔算快，但好穩定。

你電話問題
個個月都用30gb 唔覺有變慢

前日先轉完 24個月 $404
係旺角街sales 行過望佢2眼 之後黎個欲拒還迎

無限開始減價
減到300即join

CSL續約可以搵我 10gb$279要無限加多$150
csl.mrleung@gmail.com

Smartone 依家真係廢左好撚多
有時打第一個電話通左但聽唔到聲
要打第二次先通
上網又經常3G

一街都係呢個offer la
垃圾csl繁忙時間地鐵收到未

屌佢老味一陣佢打黎我屌鳩條友先fatc fatc fatc

呢個問題好耐
有時第一次打沙沙聲
再打先冇事

屌好撚嬲，屌鳩個sales呃鳩我先

收得差就真既
好撚過垃圾3爆左gb數後連whatsapp都用唔到

3HK $100 4G 244M 10GB FUP
包隧道費

用緊3GB 真係唔夠
但又唔想用6GB
要上就上無限

無限同有限用法都唔同
無限 可以瘋狂 YouTube twitch
有限 連蘋果動都唔敢播片

同求

3永遠都只係對街客著數 當熟客係水魚

過一過塘再番黎囉

算鳩數啦
一街都係既爛價 你私回幾多先
之前送2年樂視英超tim
而家先黎join=傻仔水魚

岩岩email 左你

我照copy 你email wor

點用到咁多

join左中移動一樣價但3g

anymore

屌喇媽pccw要我$268...

CSL offer $292 6+2 GB 4G 抵唔抵
再落就 $22x 2.5GB

Same.

佢開我258 6gb回400$ 現金

經過街站smt條女話404 30個月

冇錯

已續csl無限4g@375mbps！
387$ 24月， 送400$refund
average $370

新約得嗎？有冇sales電話？

我直接call上台問， 佢一定有呢個plan, 你照up

點做到咁平

用緊3既巴打們，繁忙時間係地鐵你地係唔係load空氣？

非無限收得好囉 無限就唔知

轉台有冇呢個offer？

吹水多

巴打用緊咩plan？

真係收到300mbps ？
繁忙時間地鐵收唔收到先

10gb plan

想問300mbps姐係有幾快

新上台做唔做到$268個個

已簽 街站sales現金回贈600，變相404一個月

用緊 424呢個plan 覺得快過以前用csl (舊iPhone plan 無限) 同埋真係用十零gb都唔覺有慢到

簽左呢個plan 下個月開始。留名

早啲見到就好 早幾日先續左smartone 18個月

我fd用smartone 4g 無限成日得十幾mbps

十幾mbps已經恨死隔離啦

但係我用csl起碼幾十mbps

我係3 無限

早上地鐵都冇問題上網

呢樣野真係好怪 我以前用csl同一個位 用iPhone 得十幾 拎咭黎放落samsung有30幾
轉左smt iPhone 都有30幾

iphone7有百幾二百mbps 我v20得幾十mbps

10幾mbps 都恨死既不如返大陸算

前幾日 smt 儲值卡$24無限

Smartone 多左2100CA之後真係快左
現時地鐵既速度speed test 仲快過地面

第一個係黃埔站
第二個係太子站
其他唔多記得

呢個Smartone Plan share 唔share 到wifi? 一年約定兩年？
有冇Sale電話

smartone用緊398iphone plan
依家$410無限
有無平過呢個價既？
樓上見到samrtone有404但係係回贈先呢個價，完約佢加價又要硬食

係咪用緊3?
直程會用用下有時突然由有訊號->無訊號添
之後要等成分鐘先會有返訊號

認真我用緊3 6gb fup
地鐵綠線會多次自動斷線

1010 係咪從來都係明碼實價

完約就走啦 到時可能做緊200無限啦

Btw琴日6點幾smt放工時間由老銅去到中環都load空氣 明明先前地鐵仲快過地面，仲要上到60幾mb